法國定仔打機好勁

仲識吹喇叭

邊個比負皮

完美女友

一陣百里香阿叔又入嚟搞事 唔好亂講嘢

人又靚打機又叻

菠蘿巴鍾意 長髮定延 膱或 短髮定延

十卜

多謝卜腸

打jer仔勁?

今日唔歡迎璉飯入嚟搞事

我打死你

定寶

法國你個名已經冇左定仔

定仔ho ball ! ! !

靚靚

6個璉飯偷偷負皮
大家快啲入嚟頂住定仔

佢25狗

唔係==

咁多perfect

是

定仔

定黑jealous 我定

請唔好色定仔

又分化？

我個心有吖嘛

真
喺Sana色情況下依然0 fail

12個負皮，除咗璉登網軍，仲可以係邊個黑我定?

我定必勝

咪屈

好波！！

okay 唔屈
只推定仔

拒絕色情定仔，人人有責

留返同百里香大叔講

兩個都好襯佢

有份負皮定仔嘅出嚟面對

痴線架 20個負皮係咩事
定黑多到

娜璉好交返個c位出嚟俾定仔

比momo

我同定仔玩fifa

momo上咗位做乳房擔當

定仔好平和
唔爭名利

ok

Sana Momo omo 成日蝦定仔

我同佢打掃

我同佢打茄...